下個月月尾仲出唔出太子

今日太子咬咗好多人
加埋班狗亂鳩咁咬相信大家都好嬲好心痛
每個月嘅尾二兩日都好多人討論究竟出唔出太子
相信大家見到上個月太子好多人出都好興奮
覺得運動熱度無退過
所以今日都唔少人出去

但係大家諗下喎
上個月大家可以做到好多野呢
其中一個原因會唔會係因為班狗無預大家出
防備唔夠呢？

大家又記唔記得
一直以來大家都話唔打陣地
因為14雨革其中一個失敗原因就係陣地
唔單只開始有人當開party
亦都因為可以比狗諗好晒攻勢

大家每個月30/31號都會出太子
同陣地有冇少少似呢
只不過唔係stay實一個地方
但啲狗都可以一早做好部署
就好似今日嘅大圍捕咁

其實今日大埔同屯門都有手足做野
我個人認為十分好
可以打班狗一個措手不及
又唔會咁易比班狗大圍捕
佢地又做唔切防備 真正嘅hit and run

所以大家下個月可唔可以諗下唔再去太子
嘗試下其他新嘅活動
我一個人諗得唔夠全面
大家可唔可以一齊討論下

推

應該不了 係屋企po下story 嬲下算

Too long didn’t read版

明大家唔想場運動熱度減退
大家可以考慮下參考今日屯門同大埔手足做法
打佢一個措手不及
咁先係真正hit and run
當然呢個做法有一定危險程度

不割席不割席
佢地做唔夠可以提點下
有好多人的確係唔多做野
所以我地要感化佢地
返返去上年巔峰時期

自推10下

不分化

不割蓆

不篤灰

記住我地係想打倒支共

目標係煲底除罩見

Between可能語氣唔太好
唔識講野
唔係有心
屌細力啲

光復香港

仲有721元朗都係

時代革命

所以下次大家要傾好點做先好

雖然兄弟爬山各有各做
但大家要 齊 上 齊 落！

紀念活動唔係唔得不過係太限制地點邊相變做左真送頭活動
出去真係為送花比人拉會唔會有啲唔值呢?會唔會做其他有用既事?

有一定風險 所以要多啲人討論點做先好

推啊

做咩都有風險
一定要諗個風險低啲嘅方法出嚟

其實大埔同屯門唔關事喎 九龍警力本身都夠應付太子 對大埔屯門冇影響喎

係唔係開錯台

同埋大埔捉到正

唔係
我指參考大埔同屯門意思係地方唔一定要去太子
可以去第二個地方做野

所以要大家一齊討論下點做先可以降低風險

定係標題改得唔好

冇分別㗎 你如果要集到人就要文宣 但同時班狗都知
同埋旺角太子個圖已經最好打㗎喇

講左咁耐咪和理非做勇武嘅盾囉

無錯所以想睇下大家有冇高見

聖誕嘅時候和理非都有幫勇武撤退㗎

去下唔同地方好唔好

自推多陣

送頭去來做咩 成1700個正評同意架喎

見到呢個ig文宣 方法唔錯

嗰個樓主講得唔好聽
你比說話我聽做咩

連登仔已決定了 唔係比說話你聽

佢講送頭呢個terms係唔好 抵屌
但正面啲諗
拉闊個畫面嚟睇
佢個原意係好嘅
都係唔想咁多手足比狗咬

上連登 勿認真
而家有幾多五毛大家唔係唔知
同路人做得唔啱大家咪提點一下
最主要大家要有獨立思考
睇下究竟件事做得啱唔啱

同埋你起我底就知我都比人屌過講野用terms
知錯能改就好

大埔勇武死咗20 幾30幾個有多 點搞ar 和理飛走得仲快過勇 屌

你都識講聖誕啦

呢個堅

所以要多啲和理非
多啲人佢地無咁驚

依家冇啦 大埔次次d 人鳩吓鳩吓 吹雞又唔出遲到 和你fake 公海俾人滲透

好想返返去熱門全部行動po 建議po嘅時候

我前排都好中意鬥黃
而家發現呢個方法唔錯

去同藍絲鬧藍鬧紅

雨革輸陣地？？？

每個行動都要考慮佢既意義同代價
浪漫主義思想會影響實際考量

其中一個原因
無論點 打陣地都係唔好

一早唔應該出，頭幾個月我當大家仲未清楚對家手法，屌你就嚟一年，仲出去比人拉為乜，而家仲要多左d偽防疫條例比佢哋玩

佢朝早已經做好大圍捕準備了 各位巴絲 事不過三 冷靜

唔可以直接話唔應該出
出有出嘅道理
但可以諗下有冇更加好嘅方法
做到野同時又可以唔會咁多人比狗咬

同意 其實邊有咁易唔記得呢

講真，72183110111121118呢串數字邊個會唔記得
有d野在心中啦，下下咁樣每個月21 31號預約拘捕

藍絲嗰邊成日話我地淨係識講721 831

但7個月啦
班黑狗做咗幾多衰野
每一日都係警暴紀念日

去過大埔都知大埔人好軟好淋

獨立思考啦
想出咪出 唔想出咪唔好出
唔通連登嗌唔好出 手足想出就唔出咩
連登又唔係大台

大埔係個比喻
我意思係唔去太子去其他地方
唔一定要去大埔

唔出點交人頭卒數

我一直都係咁認為
但想多啲人理解下我睇法
同埋見咁多手足被狗咬好心痛

我夠明 以為今日會少人去太子
其實係少咗d 但 真係拉一個都嫌多

同埋大家要試下善意啲去諗人地講嘅野
好多人唔太識講野
可能真係唔好聽
可以屌但細力小小

其實每個月831係悼念 唔係打仗
好似有少少離開咗原意
如果每區悼念 放鮮花 播831放映會
令人唔好忘記同時可以比無留意831街坊睇
覺得點？

唔好一嚟就帶骨啦 我好難覆㗎

有得諗！可唔可以pin你？
兄弟爬山各有各做
和理非有和理非做
勇武有勇武做

形式野係屋企做都得啦
買扎花起個壇係屋企

又話不分和勇

上facebook俾下嬲嬲 share下片
零成本抗爭

其實依家個疫情咁樣 唔出先係正路
依家係法治已死 文武都鬥唔過
除非真係幾萬人一齊汽油彈
如果唔係 都係要等外國勢力

依家應該專注玩Twitter 戰線啦
又可以stay home
等到個疫情過左之後
各個國家都會制裁中國 Cap返啲水

雖然難聽 但真

呢個方法唔係休息撚
仲希望拉攏多啲中立
睇多啲警暴
之前有個巴打話佢媽媽因為睇到721直播新聞藍轉黃
所以可能有可行嘅作用

唔出，冇必要特定日子悼念，日日都是警暴日
黑警作惡冇後果，加上宜家人少
多咗狗力可以施暴，出去風險大回報少
付出至少$2000+48hr，對班狗0傷害
忍下先，等疫情過咗，再吹雞搞大佢

今晚出果啲咪100個有90個和理非， 又咪係好多人係連登屌送頭
活動唔出公海又話冇人，出左公海又話佈重防唔好去

咁唔係個個都夠膽出去做勇武㗎嘛
勇武都可以陪和理非做下野

睇到呢個真係好傷心 代價真係好高

同埋唔可以下下諗住靠人
我地都要自己做下野catch attention
其他國家先會理我地

的確嗰位樓主講得唔太好
但佢都比人屌咗好耐有啲慘
多和理非即刻代表佢地開始進化
都係好事嚟嘅
啲狗鳩拉完佢地無玩具可能未必入到罪呢

Between
大家可唔可以幫手spread out比天水圍嘅街坊睇到

天水圍發現屍體 同時有可疑人士意圖傷害發現者

中國武漢肺炎冇咁勁先

其實根本大家都唔知做咩最有效
即刻武裝革命？ 講就叻， 事實上依家係行唔通
所以大家都係盡能力做緊夠膽做嘅野
和理非街坊就算今晚唔出都唔代表過兩日可以陪你勇武打狗

你話有咩可以做到，我真係唔知，基本上依家對住咁無恥嘅政府點都輸
唯有寄望立法會有0.01% 嘅機會贏到？

認真，今日出去其實同你出街返工冇乜分別
係咪真係疫情所以唔應該出呢？
如果大家平時都24小時係屋企，因為今日特別出黎咁我就認同要防疫唔好出

但如果你平時都照返緊工出緊街，基本上風險仲高過今晚出太子啲人

而家支那肺炎又真係勁
主要多自私撚唔隔離
唔可以怪驚肺炎嘅人
啲狗應該開始多確診

佢地又唔帶口罩
唔通佢地病大家一齊病咩

咁而家的確多咗好多人唔出街home office嘅

點解一定要去太子，去第二度都得

但係就算我地係前幾日決定好轉場去其他地方，d狗都可以跟住我哋轉場部防ga wo
再加上831係太子發生
我建議可以係太子去荔枝角嘅道路上獻花 組成一條花鏈
咁就可以唔洗死守係一個地方
大家點睇🤔

就係我想講嘅野
我太長氣結果無咗重點

呢個額外風險 主要風險都係被狗咬
依家啲狗明佈晒陣 放陷阱 挑釁
老實講去到只係送頭

好耐冇見既行動POST

咁做法就會係真係純悼念手足
都有得諗

所以幫手推下thx

我覺得咁做流動性大d

暫時都係比較和理非嘅提議
有冇其他手足想比下建議

我地去同藍絲鬥藍鬥紅
既然我地之前差啲比五毛分化到
即係呢個方法可行

分化藍絲
你我有責

呢排無得出街無野好做？
太無聊？
去同藍絲玩遊戲

推到多啲人入嚟比建議

咁就要睇下你想個日悼念 定 畀狗係咁咬 佢地又乜事都冇啦

唔同做法有唔同好壞處
睇大家覺得利弊得失點睇嘅啫

搞到好似六四咁
係天安門以外嘅地方就得

我有2個問題
1）武漢肺炎未完你想有幾多人出？人少出去又乜都做唔到
2）用721一樣，831係唔係就得每個月31號先可以出去做嘢？其他日子唔做得？

咁多個月, 大家鬧又鬧過, 嘈又嘈過, 勸都唔知勸過幾多百萬次, 要講嘅嘢都講過無數次, 只有跪求大家真係冷靜一下諗清楚每個月出去嘅利同弊, 當弊大過利時識得改變策略, 咁先係真正嘅be water

天琦講過, 心要熱, 但頭腦要冷靜, 保持心入面嘅火唔好熄, 但小心唔好一頭熱衝入對方嘅陷阱, 我哋唯一嘅優勢就係人數, 如果個個月有一堆手足被狗咬完, 流亡也好, 過冷河迴避一排又好, 就算聽日疫情急停仲得返幾多人陪我哋街頭見? 最後有幾多人真係可以勝利之時同我哋煲底除罩相認?

舊年6月以嚟嘅一切唔係記喺大家腦入面, 係刻喺大家心入面, 唔係只有去到某地方先話到畀手足知大家冇忘記佢哋, 手足係喺天上守望住大家, 無論喺咩地方為手足做嘅事手足一定會見到
怕自己忘記、怕身邊人忘記嘅話, 播映會又好, 網上文宣都好, 最近巴絲熱推嘅貼紙街頭文宣又好, 我哋有好多方法去提醒自己、提醒他人, 真係唔只有出去獻花一個選擇, 再者獻花講唔到畀其他人知我哋嘅手足遭遇過咩不幸, 趁而家咁多留學生、海外人士返嚟香港, 向佢哋文宣, 等佢哋幫忙流傳手足嘅犧牲會更有意義

好耐以前喺書上見過一句好mk嘅說話, 一個人真正嘅死亡係冇人再記得佢嘅時候, 只要仲有一個人記得, 呢個人就唔算真正逝去
抗爭係好長期嘅事, 可能延續一代、兩代、甚至三代, 我希望就算幾多代之後, 就算抗爭成功之後, 都有人記得為大家犧牲過嘅手足, 希望大家幫忙令手足被後人記得, 唔好令手足喺我哋呢一代人嘅記憶中消逝

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

完全無人睇直播留意有咩人比狗咬咗
手足變浮屁都無人知

我支持出

出唔係問題
但出唔一定要出返太子
可以轉場

無錯
拉狗咬都要比佢地咬得有價值
要留翻自己慢慢同狗鬥

次次都係高調鳩拉再靜靜雞凌晨放返啦屌
唔係前線手足斷正根本唔洗考慮 出硬呀

無錯 正如我所講
唔只721 831係警暴紀念日
咁多個月以嚟來每一日都有警暴
都可以係警暴紀念日
但唔代表唔可以呢日出
的確呢日更加令大家憤怒
但我地唔係班狗
佢地無腦
我地有
所以我地可以諗下有咩方法可以少啲人比狗咬

你都識講要用腦
點解仲要次次提埋班狗嗰日出去
專登出去俾狗咬自己
要記念等贏咗先做啦
明知嗰日狗多就返屋企上Twitter
等佢哋自己戇鳩鳩齋企八個鐘食武漢肺炎啦

唔同人有唔同諗法
可能有啲人覺得呢啲特別日子先聚到多啲人
多啲人先更加安全
唔好一嚟就屌手足
佢地都唔想比狗咬

好多的確係鳩拉
但點解佢地拉完要再靜靜雞放？
就係要恐嚇和理非
咁多個月佢地仲用緊呢招啫係代表呢招work
正如同先有手足講我地優勢係多人
再少啲和理非出我地就會唔夠人架啦

運動建議po無人睇

我自己推